Metal Build 討論區 ( 36 ) : 新一年等新MB

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

置頂問題
Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

暖男屋聖誕快樂圖好正

本區置頂圖

遲下得閒搵齊一set暖屋圖

有無人有睇gbd 今集先開始講個真相 之後第2季要等到4月

online game變通靈異世界

LM

一下子離地過所有高達作品

好癲開頭悶到嘔

你地話打機無真實感，即刻跳出嚟變現實

高達模型救世界

lm

又一個新post

想請教下各位巴打，strike freedom soul blue定原色好

我覺得Soul blue全方位好過原色

Soul Blue detail位出d同金d，不過消光左易甩漆

個PV好長，笨大落重本

訂到翼訂唔到劍
睇吓到時現貨幾錢先

竟然爆到post

不過mr qc要抽蛋

睇完有啲心動

順手出埋咖哩果部

想佢出中二病維度爾

2把, 冇買西

買1盒有兩把？

買1送10 其實有11把

1盒咪1把

好似好正 拍得住metalbuild

唔知師兄果隻有無依個問題，我果隻個眼罩遮唔曬兩隻眼 只可遮一邊

好靜

唔計今個月王者之劍
一月有紅迷背包同港魂大量清水西到貨
再之後就三月百屌成材既消光色紅迷改
4月就白女神腳
4-5月有會場OOR
之後先到Wing~

黑貓送模型咁快手既， 尋日收到email, 頭先已經收到電話話轉頭送

咪mr孤兒仔

幾時出MB

冇動靜預出年，有2盒新世

開2500 個啲

我訂rg牛油炮， 估唔到咁快

王者之劍好似幾過癮 但係seed系我得隻命運

隻隻都有楂劍手
你鐘意既比arx-8用都得架

全部都係舊野 改色 dlc

新模得力天R3同自由2.0，唔知出年會唔會出

估下下年魂展出咩

我果隻完全唔岩位

跌到400左右既話就收兩把撚下

有機會你反倒轉左嚟裝，我一開始都搞錯左方向

翻去試下先

港魂360

係幾好玩

黑西

白西

我撚緊把野果陣都係咁覺得

三把膠劍到手，但紅迷個背包1月先派，而家重未玩得

不得不讚下部西
後面咁撚大抽野仲企得好穩
btw 我淨係入左四把 等睇七劍

遲啲都要入返隻清水西把劍到貨但無機可以用

部西咁多合金咁重,就係比你玩大背包用

10月頭已經係朗豪坊果展買左清西
1140好鬼抵入

+1
等劍炮同背包

未買過，咁啱見到youtube介紹就覺得好正
但同metalbuild有咩分別？

細隻d，1：144左右
設定跟原著多d

你有無玩過robot魂

原來咁細隻
咁買定係等metalbuild好
跖係馬後砲，我一直覺得metalbuild好貴，唔買
但我跟住幻想如果有巴巴托斯就考慮下
但依家呢隻好似都幾正，但都唔算平

無，好耐無玩高達嘅產品，以前都會砌下
但人大咗無咁多精神時間，所以連唔洗砌嘅都無買

要砌既唔玩 唔駛砌既都唔玩
咁你入黎做咩

1k左右
全合金骨架
細隻d都ok啦

mb依家都成2k起步

唔洗砌嘅就只有覺得metalbuild正，但一直覺得貴
不過咁啱見到呢隻巴巴托斯有啲心動

錯過左

我有啲驚買完佢又出返metalbuild

預佢唔會出

竟然
雖然我都唔知佢揀嚟出嘅準則係咩

真係出咪再買,就係咁簡單

早買早享受 遲買貴幾舊
遲買終歸係要買, 到時更貴就仲愁

我每次都係無訂要爭嘅時候就炒價
有訂輕鬆嘅時候就跌價

紅迷新野，改左肩，同埋有新配件俾你裝西既配件，唔買既話迷網系列係唔會玩到空西/炮西劍西

點解見唔到呢隻開訂，唉miss 左

唔會為左呢舊爛鬼野入多隻紅迷，本身西d裝就唔係for紅迷，而家走火入魔

肩甲改左，可動提高，同消光呢點，我買雖則紅迷前後都入左5隻，但早排已放剩一隻

請教，可動有高到咩？

●肩部装甲新造
肩部装甲はメカニック・デザイナー阿久津潤一氏描きおろしの新規造形。
可動を妨げない新構造で、大胆なポージングも可能に。

●装甲部を塗装仕上げに刷新
面積の広い白色部分の装甲は光沢を抑えたホワイト、グレー、メタリック等塗装し、従来のイメージから一新された重厚な質感に。
マーキングも一新し、新たに生まれ変わったレッドフレーム改を鮮やかに彩ります。

●ストライカーパック対応ジョイント
ストライクガンダムの装備（ストライカーパック）との連動が可能となる
背部ジョイントパーツを新規に付属。
既存の商品や今後発売のストライカーパックとの連動が可能に。
さらにストライクガンダム（別売り）用ジョイントパーツも付属。

同Hi-Nu 一樣出到第三款先成型

好在第一隻就買呢隻

如果係咁我寧願佢直接出metalbuild，跟住我唔買呢隻
始終呢隻有啲細

你永遠唔會知答案

訂唔切等食現

出咁多水，好難會炒，唔使擔心基本上都無人知佢有新件同改動

On Lun 9改動

咪就係消光，改膊頭同背包joint少少位

仲有無其他位我miss咗

點會on9係遲左咁解

無啦，玩開MB就知笨大咁已經叫出新野嫁啦
呢條line 係咁，覺得有問題即係你唔熟條line

我自己都叫玩開嘅，不過都唔算齊，十幾隻左右啦
自己唔太好Astray，剩係覺得金機天蜜娜靚，藍迷同紅迷都skip咗，而家坐等5月隻00R

已經唔計7劍+飛機
OOR都出左三隻了

我第一隻係雪崩+parts，覺得簡直係藝術品
嗰陣已經算中期，冇入到00R，一直想入返隻但個價已經去到3800，好彩佢會場再出

我覺得會出喎 巴巴托斯啲模型好似都好賣得 呢隻我都想買 但robot魂都成千蚊之前嗰啲好似無咁貴

咪等下
但多數都係出4型多
hirm我都有買黎中伏

咁諗啦，玩起上黎細隻扭得舒服d

metal robot 魂係咁上下價位

Hirm嗰隻好樣衰

土地問題 我都鍾意細隻啲

想問下復仇女神大臂內側‘塞’頭哥嗰位塊野點除出黎
裝唔到嗰強化parts

說明書都好清楚

其實我係唔知香港地邊到有得買個補助棒
之前買個幾隻都冇咁實，搵少少野攝一攝都撬到出黎

佢本身有嫁

3月紅迷
4月綠渣
5月00R(已付),白雪姬,巴巴.
仲有其他玩具
要省下錢了

Rich son!!我2隻綠渣

屌你 CLS 2隻綠渣

佢唔係寫住別売咩

無訂綠渣訂左元祖，巴巴仲諗緊，MR好似食現都穩陣

反而諗緊MR命運光翼要唔要訂，驚d人見上次突自光翼蟹哂今次無人入搞到後追難

突然諗起二月仲有MR蜃氣樓

同埋一堆figma同shf

6月前共有7隻FIGMA要找數
希望全部DELAY

唔玩垃圾Figma 慳好多

你拎parts說明書咁緊係同你講命女別售啦你不如睇清楚自己盒野有咩先啦

最多俾埋命女你

哦...多謝樓上兩位巴打解答
自己柒撚左

好你少少，metal嘅得00R同Barbatos，白雪姬就隨緣

復仇女神？

我都google 左，
只係估佢講命女

剛剛先睇到，講抵買
其實Ex-S 會最正
可玩黎講C1係好高，1:144 有合金比例成品做到變形

不過比較想佢唔好走數。說好的撒旦呢

EXS啦，高質大件夾抵食，有ka神監修唔會差得去邊
利申：有

命女又係乜黎

Banshee norn 好似係

有迷彩靚過魂限果隻

魂限個隻炒貴好多

C1好正，除左mg，係重來無一隻靚仔而又完全變形唔洗換件既zeta，所以絕對入得過

自膠，正女

題外話
而家學緊砌模型,想開始學上色
有無邊隻MG主角機推薦?
想搵隻白色主體唔洗咁多補色既

獨角囉

玩具台都有模型group
呢到懶人同炒家多

漏左講首要條件
應該係唔洗做咁多無縫處理
RX-78同Zeta 得唔得?

召喚獨角獸痴線佬青蛙巴

全部RG都滿足到你嘅要求

RX 78 MG 建議買GTO版, 3.0一擺post d 甲飛晒出黎.

想問巴巴 MR 幾時開訂

10周年exia
紅色正義女神
好難揀

why not both

不過exia qc好似麻麻

只能活住一先
馮爺其實有諗過淨買機唔買parts住

二揀一 個人會揀紅正

10週年單純改色 個價夠買2部普通exia

紅正有option parts多野玩

十分好

真係幾型

有冇人隻白雪姬經amazon pay
今日自動取消左個payment再自動重新charge一次hold limit?
咁係咪正常

每個月會hold一次credit

thx

好正常

暖男屋祝大家新年快樂

新年暖男都仲要pack貨無得放假

MR命運超型

訂左

唔買埋ij

IJ一出就買左

巴打你D POSE幾正

多謝

mb support 下

我都有MB命運
不過好太大隻無咩心機玩

等10號

想收隻紅正義女神
有咩要注意

9xx hkd

緊係睇下夠唔夠錢買

港魂有冇

普販

紅正唔使睇啦

狗沖啦仲等

Hi

老老實實，背脊堆dlc設計風格根本同隻西唔夾，個人覺得好柒

酸臭毒邊緣人
邊夠你多

唔配原裝盾其實ok

套dlc配紅籃迷都ok，但原裝西我就唔like

呢套野要同紅迷夾玩紅龍裝就好玩

假紅龍黎
仲差個新頭
唔知會唔會出

咁本身係for紅迷用
依家夾硬cross over 係呃錢+清 清水西既貨

你有女我無

改下MG 對角，早前已有人出左

呢個真

但紅龍頭係成個外型尖晒
齋買改件改隻角好自欺欺人

你覺得笨大就算出mb會改個頭出咩

用返MG個新模我都OK

呢個唔係重點

行過去寄野
見到好多2號機同nu

Nu 應該都多到水浸

一箱一隻其實唔係有好多
如果呢批就係之前瑞記話既一月貨

想問呢度會唔會傾埋robot魂或者metal robot魂架？

上面已經好多MR post
又鐵血又命運..

Sorry錯手負左你，岩岩追返哂po睇到了sor

其實R魂同MR魂呢家做得好出色
細細隻又好扭

想收返隻Zeta plus C1
擺隻戰機形態

收隻二手

MR魂劉備600內都好吸引

有無訂你部座駕？

仲有曉， hi nu

請教下 隻MB自由2.0有冇消息??

開訂果日已訂
個盾effect好正，ver. Ka果部如果唔係太舊又炒得太貴都會想追返，好可惜。

sr合金出得好過mr魂 不過死line

勇者王果SET出完之後好似無晒SR合金

快啲

可能出個背包件就算數

我MR就暫時收左lancelot, 紅蓮同正義，MB就得ARX8，玩落真心覺得MR真係易玩好多，呢3部正義真係整得特別出色，好驚喜。反而code geass果幾部唔知係咪自己有膠版反而覺得唔算太多進步除左對翼既可動性。

應該背包加effect

背包effect件加地台埋單八千羊

命運parts都夠膽加大把刀同炮當配件我信無野係笨大做唔出

MR魂800-千頭都可考慮

出突擊高達重可以出武裝SET

好似有人白雪公主被cut 單

IJ??我果隻無事

我果隻都冇乜

想請教下mb sf 有無高人可以答係咪買左假野
我見上網啲人係無呢舊野
佢完全阻住左插唔到隻光翼入去
唔該曬

影隻野正面黎睇睇

新入？ 如果一開盒係咁都幾慘
手型又換左，又冇膠袋

唔係咁又 我開左 我想放返入盒 但光翼就之前搞過 插唔到 所以上黎問問

唔係啩

有，都唔少

睇一對手既膊頭係正版

初版黎?

暫時冇事，好驚

好明顯初版

你上到牛油炮就一定上到光翼，會唔會插錯翼？

我答唔到你真定假
淨係可以話你知我果隻無
得soul blue

所以好搞笑 唔知做咩我初版呢隻特別係咁

唔該曬 對光翼搞左好耐都插唔入 放棄左

係唔係本體正版 對翼換咗老翻

同你搵左舊色review 無

有機會啵 如果係都幾癲 正體MB 對翼就MG

唉屌 唔撚驚 收返隻soul blue換鳩左對翼 show隻有光翼 一隻無 唯有係咁安慰自己

所以就想問下你係點收返黎

Omg 師兄好黑，係咪真係確定主體係正版
圖係MC片cap出黎

宜家問題得返兩個

你幾錢收返黎

你點收返黎

突自真係好危險

岩岩我都睇左

已經確定到翼係老番

買一手

收返黎就好似4200 左右 邊到收就唔太記得
因為都收左成年幾
算啦 買個教訓 係我第一隻mb 估唔到係咁奶野

再收就收啲連啡盒都未開

4200

嘩咁樣打包都得？可能上手爛左背包淘左MC散件，真係勁仆街

唔係 我指下次再收嘅話
呢個我知佢開左咖啦
又點估到咁癲 mb盒 mb主體 mg翼 cls

重點仲要係第一次入手mb
當時第一隻諗住緊係買個回憶
唯有收隻sb sf 換去初版再對隻光翼入去

2手4200 好似貴咗D wor

師兄你油王黎喎 唔爭在買多隻解體NU定驚啦

早排見到Facebook有個po係對翼冇膠吸索，都有少少懷疑係咪MC翼

呢隻不了 隻色嘛嘛地
留返位放gk rah 算了
Btw 師兄多謝解答

師兄你都幾慘，比人咁陰法真係防不勝防

即刻拎隻初版睇下先

只可以話唔好盲信
以為成set 光翼pack 無咩點郁過
點知就衰左樣翼 你不如比埋MC光翼我套到落去
等我唔洗咁on9 套極都入唔到
樂觀啲諗 我除左對翼 其他都真
錢無左可以再搵 但人品同民主就無左就無

巴打rip

宜家係確認得對翼係mc 本體係堅？

有位師兄話係

我諗你拎前面review
對下d marking/detail位會穩陣d...

算啦 衰一樣都頹 無謂做啲有機會令自己唔開心嘅野
只可以話要呃你真係防不勝防

以家真係唔太夠膽同人收野

有機會我做下資料搜集綜合一下啲中伏野
比下啲新手知道下都好 始終買玩具都係想求開心

MC個頭樣衰同膊頭有洞

就出雙糧有閒錢
想收隻突擊玩吓
而家街鋪賣緊幾錢左右?

等月尾日/港魂大貨清水西

少個背包好似少咗啲嘢咁
又未有消息幾時出完美包
到時又唔知要點俾死人B記劏

以我所知有初版sf,會場版sf,橙命,命運,00r,三紅00r,飛西,紅藍迷,7劍
其他巴打補充

呢d都有機會老翻當正版

應該exia都就係

金迷都話會出

找GN drive 條數呀

飛西就好彩既，未出
但MC自由月尾會出，如果後入既就睇路，不過MB自由會建議入2.0版本，應該今年會公布

不過講真大拿拿4千銀無人會預自己買到假野既

4千銀CHECK真啲都唔得既
搵過第2個買啦 用得幾多時間呀

市面有假野緊係要check架啦
我見過有人交收trans am raiser都要拎mc個隻黎對

之前買隻2手00r
真係睇下marking
同做工唔似mc就算
要呃你
做到上面位sf巴打咁
真係避唔到

師兄慘呀咁樣撈埋老翻
Soul blue都係2千幾蚊，仲靚啲

你又唔好咁講 佢話幾年前收
果陣未出soul blue sf真係上左4000
不過中老翻又真係幾慘

我以為佢呢排收架Tim

就算幾年前應該4000幾都係一手價

有冇師兄試過全新開斷手

得00Q先有機會，你中獎？

無 人生第一隻 係X2 未開先驚

理解唔到你邏輯
點解第一隻買驚斷手

你未開都咁驚
咁買之前應該研究下邊隻隻手最難斷？

你又啱

唔好開，永世都唔好開

唔開點check?
可能大媽放錯左隻sf(正版)入去呢

咁一定要開

下個月退再扣過

上個月扣完而家張卡唔夠錢再扣,佢又冇退,仲send mail叫我換卡

月經

周經

早兩日先見過喎週經？

日經

你個情況可能係日魂扣錢既日期同你本身credit card cut off date唔一樣， 所以會咁。 我岩岩睇返我收到既msg就發現， 你試下叫銀行提高limit or换另一張卡啦

OK,唔該巴打

新手想問metal build精細d定hires？

自己google 睇圖ok？

MG/ PG

新手一問，咩係hires?

如果MR隻狼王有MG巴巴咁強可動就正啦

佢係未想講HIRM

似係
但高達成品黎講一定係匠解最好

同意

GFFMC/RG

呢d問題都幾難答

蘋果定橙好味d？

HCM Pro

Super HCM Pro 世界第一

Flying巴識野

Hi-Res唔係歌既類型黎咩

性價比高得濟無得賺要摺line

但QC差

不過exia同獨角死貨價真係抵玩

當年有入齊，放哂咁解

其實係蘿蔔魂間接收左MIA同Hcm Pro皮

現時點仲見到HCM PRO SP色隻NU, $130抵屌得仆街重點係堅位易收藏

一次過覆番樓上所有巴打
想問既hires就你地講既hirm， 呢面外國模型鋪d人咁叫我唔知香港又另一種叫法，不過明就得

有上網同睇現貨，但無拎上手玩，驚中伏例如qc唔穩定，手腳關節炎之類

無儲開模型，最近果部都係10年前砌既mg。
係最近想開始儲，主要想同一個scale，同外國網2邊都有人屌，所以想問本土玩家覺得metal build同high resolution邊隻精細d。

hi resolution model 你又無錯，不過香港叫hirm多d
我覺得頭幾款差，主要因為佢係成品骨架上再砌傯，頭幾款好易跌件，玩到燥，但由紅迷開始改善左，個人覺得值得入手
hirm 都係1/100，懶只係想砌少少可以揀呢款，因為個骨架係現成有少少合金比你
但同metal build比，一定係mb靚好多，MB係全成品做埋水貼比你，相比起hirm除左要自己砌，想靚d仲要加水貼，終極懶人一定係揀mb

模型要靚基本野噴油，水貼， 至於改造，GK個d睇個人， 懶就成品MB

請教下MR隻狼王係咪無得訂，要等現貨？
利申: 新手

未公佈幾時出呀， 就算 通販， 日魂， 孤仔五月一定會開， 放心啦

感激感激

咁更加唔使驚啦， 曉魂限都可以十隻咁俾人order

魂限又唔開 當通販咁派
bandai namco有無諗過執柒港暈左佢?

其實都係BANDAI 同 瑞記自己deal, 冇規定過日魂限一定要係港魂限賣

佢寫親有海外販賣既可能，都有寫明有機會以其他方式

之前有MR魂、拉打、龍珠都試過

之前拉打唔知點解老閪都唔開
近年先開拉打

MR魂IJ最可惜頭可動太低
比架飛機頂尻住

Hi Timmy

HI,大奶奶

RICH AR TIMMY

其實大家覺得mr魂質素點？
小弟對黎緊隻barbatos有d興趣

No LA ALUN

盒蛋黎既姐,
黑起上黎咩SAD都中到

小暇不斷,然後祁禱別中大獎,其餘沒了
會驗屍不適合玩

mr魂個大媽同metal build個大媽咪又係大媽

好少大sad既，呢家興有個閪洞比人望下隻野個樣

新個隻劉備做得好
特別係D 金邊

終於收左隻全新紅正
果然好正

閒閒地都廿萬円隻
玩唔起

驚好似上幾頁巴打咁出事既話就買隻老翻,再拎出去做對比

廿萬？

恰眼瞓
睇成三紅RAISER

第日我會拎埋入土為安

睇多d片 睇下正版咩樣老翻咩樣

真係咁驚中伏就搵大鋪貴一貴買

好在個人對00系興趣唔算大
所以都係等GFFMC/MB線遲吓再出多啲U.C.或者W系先
果堆好在最炒得都只係香港之夜同WZC都入咗

我比較好奇佢收唔收到貨，一係面交lo,咁唔信得人。但作為正常賣家，要人寄貨的話但你又唔俾尾數，咁好難叫賣方寄貨（正常情況下）

不過呢間野早前都俾人拎左出黎講幾次嫁啦

間嘢死都唔肯面交，如果交埋尾數都收唔到貨機率極高，用得alipay wechat pay呢啲俾fb shop ig shop 好易俾人呃錢

係，咁怕面交既就預佢冇貨俾，不過之前見佢$7000收幾百order 都知唔使諗
行版第一水個批價好勁，所以先搞到全線$9999

個閪洞睇又睇唔晒

海外販賣可能呢個好鬼， 可有可無， 白雪姫咁寫但香港而家都未有

睇香港開箱人果d 台灣九指玩魔學下玩下姐

白雪係最後開果日急轉彎變日本國內限定(紅logo) 句野相信係條友唔記得左del

我懷住興奮嘅心情準時起身食完嘢㩒，點知見到日本限定

算啦而家冇訂隨緣了，反正出面d訂價又高，屋企又唔多位剩，到時平嘅再考慮囉，仲係2600up就不了

巴打，請問中南即係邊間呀？有冇全名？感激

油麻地，ins果邊

其他佢有無心機做海外市場架
港魂又少貨 美魂基本上死城咁樣

藍嫁，上Amazon jp 買啦
運埋到府上都平過香港買，

屌佢港魂賣時裝同美少女嫁

感謝

佢有話買聖水咩，可能冇信用卡呢
利申amazon jp買

下個post放落去頭post到啦，每個post都有人問

隔離個花生post好撚惡，咬撚哂全部人

小圈子圍威喂咁

冇視即可，自然會沉

驚

都唔知係咪佢地本人上黎屌鬼，咁好心機打咁大篇野

果邊too long ng read la

[member]舊時命運，7劍，突自都炒到好貴，但其實當件野炒起左後，鋪頭仲俾你買到炒價既地方根本上少之有少，皆旺現時點夾埋可能得幾間，真正大部分鋪頭都係得第一水個批貨，個價又未去到炒價，幾個月先一隻熱門貨一盒賺你一舊-幾百，都未必夠圍其他月份跌價條數［/member]當然玩家就唔使理咁多合價未買，但就唔使拎個批發價去罵全香港都炒

既然都打錯左就唔加密鳥

OOQ 色紙正

人人都想做撈底個個，上次有巴打係到放X1明明真係巴打價都比人屌就知個一百幾十幾重要

當年要係日拍到追返，好彩百零蚊揾到

講開當年00q跳樓之後叫哂春買貴左嘅又係煩

隔左2個月先到手
今晚開哂2盒睇下係未咁黑仔全部爛面

Soul blue對比原版都有缺點
連埋魂展封套係放唔落光翼個大盒

做咩咁睇唔開雙入

黎緊插得仲多

本身都原價入唔理咁多
同埋一係唔入 一係擺齊oo rasier另加飛機

紅正點解唔入埋OP set?

大白鵝

最吸晴真係紅正同SF
可能對路人真冇乜愛
個人就00R+SF+紅正+Wing+UC就夠玩

又係唔睇中間

大白鵝超佔位，不過超正

命運係令MB上神枱嘅產品，魔改型到喊

我覺得橙色版特別啲
起碼唔洗比老婆串
"咪又係紅藍白"

橙命亦都係第一隻開始2p色必蟹嘅機

爬文讀mb歷史系列

坦白講，你張圖入面，大白鵝一定有best 3

果陣當比人入唔到正常色既另外選擇
不過真係唔靚

開三水比人搶爆，結果出命運full package都未散哂

不過好似而家都唔洗蟹

當年開港魂我係公司開完會過左個半鐘仲可以輕鬆掀
而家100幾十都仲有 唔夠藍f91咁慘

邊隻，老翻？

都唔明點解f91可以咁慘

壹巴嗰櫃幾深幾高? 可以擺到咁多隻

好似180x120x40

原本想做到頂比整櫃條友fake左無整到，如果唔係我會整220高

深最好50，40放唔到前後MB地台

前後都擺到可以一高一低

唔撚駛驚喎 你做返隻芝娃娃咪得囉
一開波就帶住成班大聲吠
不停串柒柒屌鳩人話人無睇用屎忽睇 唔係覺得自己唔駛比人屌下嘛？仲想要人同你理性討論呀屌你老母？
以家比人屌撚返轉頭就縮撚返入自己D post到圍爐啦

全部都係MB

MR係下面個層，不過就爆

嘩

好想追
但2手都要2.5k

比SB突自推高左，未出之前2500都收到，而家一手好似過3k

不過主角機又無得好似紅迷00R個啲可以係咁翻模出係會升得高

下個post同你頂置佢

呢到個個都好撚RICH

X2

你都係其中之一

之前2150/2300徘徊

你咪係其中一個囉，啲尼祿加埋夠買起全部MB都得

你囉

加埋一隻三紅00R都買唔到

你FIGMA界師蛆

你最RICH

我小薯收皮先

sr 勇者王同紅蓮都好想入，不過好難揾到

香港有冇見過咁上下款櫃

好高要求
每一盒都要完美8角，我每日都拎量角器拎哂全套MB出黎度
收藏都控制哂溫度同濕度，保證0死角
每晚仲會係牀邊講故仔哄佢地訓，確保隻隻角條條邊都有充足睡眠

無要求，最緊要隻野無事

所以我選擇日本屋

我都覺得唔完美8角真係唔好買MB，唔玩到完美係對MB嘅不敬

識貨

正，八角包裝

日本屋定鳩拿屋包得直啲？

鳩拿屋無錢試
個價夠買多隻

覆返師兄 係Y拍入
岩岩搵返D紀錄

差隻大魔王未買

舊版就冇啦，今個月仲有隻天貓改色版

利申：唔爭氣咁㩒咗後者

Ij靚過sf咁多

IJ條腰好似生產有問題可動無咁好，明明d動作誇張過SF

尋日FB有人放MR SF同IJ, 1000, 10分鐘俾人秒左

其實我覺得如果唔係炒價入就無謂咁執著
真係咁完美主義就應該放左佢再買返

MC隻Sazabi比人屌到仆街 巴打睇路

俾擺pose白痴參考

老番野唔討論，多謝合作
踏就得

突自係幾型
但個人唔鍾意基魔

呢間嘢到底訂咗幾多貨
佢話慢貨7-8月到

利申：平佢慢貨四舊訂咗第一水

同感
自由開翼真係靚啲又修長啲
再問巴打們 有冇mb自由2.0消息

你預訂金凍過水都得

佢呢個價到時出去買返現貨比仲有賺啦

呢間嘢就應該唔會冇貨，不過一定貴市價500-1000不等

下世先會到

間鳩屋D價咁on9
都有人走去訂
真係唔知想點

無同佢訂過
剩係知佢啲價高到痴撚線

有錢都唔係咁益佢啦下話

有錢都幫襯暖男屋啦

rich呀係咁買

你又後追

開哂2隻又冇乜問題 冇你哋講到咁誇張
係啲甲有2粒黑點咁

點解要兩隻?

鍾意oo冇法

唔係好痴

得5劍

感覺上成個系列得ex-s/ 曉/ 嚟緊巴巴 買得過
其他hg feel太重

Sf ij 都ok

Ex-s正，hi nu qc好撚差

我仲未開盒 無位放

我啲油無花真係托賴

我支炮未開， 成個星期含淚清土人盒

唔覺有咩問題
開左兩盒都靚仔，其實QC係好個人同好睇運，你買咩都可以中QC嫁啦

佢d油真係花同出晒界， 我用無視大法.

巴打，隻角要點搞

淘，大林角，用blue tape

二手原色00R已經去到1700，仲慘過突自

會場版00R都慘過突自
雖然無諗住買
但想知QC定咩問題

想問下mb strike抵唔抵入
我見1200有全新

清水差不多價，空西要$2000-2200

OO真係太多了
個模具用爛左，自動sad 頭，已經唔係Q唔QC了

點夠你玩呀

1200係清水西咩都無入黎等出backpack

係啦，沒有最差只有更差，新規造型又如何
D上色飛撚哂出界，又多積一撻撻

我覺得大林紅龍角好柒
由其官方出左果隻MG後,更加比下去

IJ同命運我覺得出得唔差，老母修個兩部都係

老母修嗰兩隻算係咁
命運啲武器真係唔鐘意太大...

空間殺手啊

清水西原價幾多？
主要想擺雙刀仔look
係咪遲d會出武器pack

港魂1140

11XX
黎緊出劍炮SET

空裝備係咪無得分開買
Sorry新手唔熟比較多問題

暫時係
一係就上網搵人拆件收

巴打 請問幾時開賣劍炮set??
同埋請教下 清水西連住底座粒adaptor唔小心整爛左
邊度可以買返??

劍炮set淨係展覽出過寫住display only
未公布發售日期/價錢

正，訂左士氣流

下個月有得撚

好亂
兩個桌面都係
電腦桌面仲好多大陸軟件

大大知唔知邊度仲有清水西買
1200樓下或更抵嘅

1200其實唔係差ipo好遠

其實唔係好知價
啫係唔急嘅應該等下？

等月尾大貨

曾經做左好耐$1899 定$1999
係反斗城，海量貨

而家飛西個背包都變唔到prefect西
一定會出過啦

上帝早已預備

不過我又信佢會加埋黎緊消光紅迷改件新規接件+電池再出parts 就真，始終咁重本搵大河整得個backpack

你意思佢已經預左個位for將來插排電？
但排電會跟咩一齊賣呢？
我假設已有飛西或清西既人，最終都係想變做完美西
笨大好難出件product滿足晒兩邊既人

但係劍炮應該都安唔到係左右2邊個位

係咪代表full saber快要出

12月個陣已見賣緊,係無人問津清死貨咋

舊果隻可以爆甲display

舊存貨都去唔到，再販係咪可以MG價入MB

可能一陣同你有嘢改
新嗰隻先可以玩full saber

最貴嘅MG係貴過最貴嘅MB

點解再販00q

一係出full saber
一係keep返出面貨源

再販賣咩價？原價邊有人入呀

日本好似冇蟹得咁勁 好似

00q愛好者表示，終於有機會入多隻

你咁愛好宜家喺街執隻算啦 平過原價咁多

有新既想入新既望望，反正都唔會貴

呢次我估就做勢多，遲下就出哈姆太郎同偽娘個兩部新機MB

各花入各眼，宜家1000左右就入到手又冇炒，有愛買又有咩所謂
起碼有發光有發甲我收貨了，關節呀斷手嗰啲就各安天命。

平玩又有地方放既話 00Q真係唔錯
地方有限既話 寧願俾多些少入隻似樣啲既

我都估係for佢地
個人覺得幾型

咪係
對上TRANS-AM既MB EXIA同00R已經好耐歷史
可唔可以出返隻新TRANS-AM MB俾小薯後追下

大把貨wo
模型第一水又貴又少是常識吧，早排返左大貨啦

隻dynames展出時連肩上支炮都未搞好個backpack就展出黎
支炮係完全架空就咁用魂stage 支撐住

膠呢樣野原本放耐左就會自動變黃
不過紫外線影響會係最大 可以既話唔好放係陽光照射到既櫃

反而R4 就做好哂，應該今年內會見街

試模係咁
之前隻gffmc wing都係用魂stage撐住
D人屌到仆街
出左貨就

好耐之前有人講過freedom未開就變黃

想佢正正經經出番隻力天使，唔要舞台劇版

使用方法：

冇得諗，你一掂到空氣就會氧化，差左係快定慢咁解

留名 thanks

留名睇你擺post

射尿

正啵！咩質地都用到？

支那限定既MRSF終於出貨。下星期應該有得撚下。

間間都唔開巴巴依家係咪通販都係咁MR渣喎
我上日亞禁好過，成日搞埋啲就嚟出先開訂果味野

對上幾隻通販mr連賊船都開，冇寫限量，紅字唔夠貨派

買現算了
船幾好，啲土人價錢比信和低，同埋都準時返貨

等睇有人真香

「真香」又係咩國家語言

支那...
隻色咁都有人要啊...

珍珠色hg模型咁

就咁睇相
塑膠色咁
唔識欣賞

真你老母咩支拿仔

隻色好撚柒喎

原色炒到好貴，最後入咗呢隻

光翼呢?

好肉酸呀隻sf

隻mr 巴巴阿美 1mins完左

日森都俾人秒左

完左了

cls........

無人買到?

通販都要撲而且撲唔到 咩世界

等香港鋪開訂

屌呀。。。仲有咩途徑可以買到？勁想呢隻
利申：新手

本日最大笑話

阿美成功達陣

日森開左， 快

日森

日森有喎

完左

日亞無直送照去馬

都唔差得幾多, 一定平過香港買先

mr通販都搶到咁，咩世界

其實又唔需要太擔心

當年MR命運都係搶

你睇依家跌穿IPO

日森已完

都幾貴

bandai又有機會質d死貨比鋪食
何樂而不為

屌，去左旅行計錯時間呀

香港如果開得平過佢， 日森隨時cut得

圍返1千港紙

呢間真係黑店黎

衰過暖男？

可以搞定退款都得
好彩你地用PayPal

真係柒左就當另類儲錢

搶唔到 注定唔比我入MR坑

Paypal大法好

呢間件貨跌貨就會派

*價

ching唔靚喎
原版隻色靚好多

狼王都搶到咁

咁升會點?

好耐冇留意到
白雪冇第三水？

等街鋪開訂

個人癖好覺得有得開駕駛倉好正
其他mr mb係咪大部份冇？

去左開會連湊熱鬧都唔得，等睇一班忽然玩家問幾時再有得訂

唔覺有
長期無貨2水重開緊

啊美又係入到車但埋唔到單

橫掂都唔會炒
等跌算

玩模型拎大刀/ 大劍先夠霸氣
可惜MB唔出XN 00R

MR 不了

正 有錢到時買現貨

咁樣睇個款
兩水就完

日魂係受注生產，條生產線夠做，佢唔會停第二次而開第三次

MB MR都分開既話
相信會長期靜

計劃通

直接接改做GFFMC, MB , MR算啦
傾左幾個post既wing 已經唔係MB黎

直接叫笨大成品post算

MB主線MR係支線

伏店達人

手腳腰鬆左就預左架喇
同埋00R已經係近7年前產物
1700????
1000我都覺得貴

梗係支持暖男屋啦，完美包裝！！

窮人窮玩

炒狗表示訂左幾箱等睇樓

笨大合金成品po

sor我新手忽然玩家出返去先

今年目標剩係等出西配件包，等正義開賣，等攞白雪姬，同埋睇下有冇我最鐘意既eva零號機。

有錢駛得鬼推磨

炮同劍未已經display過

魂展有show

狼王通販，應該唔難買

等緊freedom 2.0

唔好燈

我等IJ 不過應該有排

會唔會爛尾走數

開始人多，可以再優化下個post,再次post返MB 參考作品，唔使個個post都有人問

優你老毋
化你老毋

屌你咩，蝗語定歐化語都唔撚識分

母

等gn arms

load咁多圖食爆data喎

我見SHF 幾好，好過日日問
我都可以開返，不過未有電腦係身，大家再研究下

咁好咁啦你老玩家熟面口黎喎

你自己望下面

其實呢個post已經有